元朗馬路好順

元朗馬路好順
有冇人搞迴旋處/ 路面

冇人整rb？

只係普通塞車 出現車龍 但係仲行到

但係啲車仲行到*

要人！